見到黑警，不要叫「黑社會」，試著叫「殺人犯」

見到黑警
不要叫「黑社會」
試著叫「殺人犯」

就算太子呢件事係真係無人死都好
但班狗多次意圖謀殺香港市民
及多次阻礙救援人員進行救援工作

認真 黑社會都冇佢咁仆街
所以請唔好用「黑社會」幫佢美其名
係要用「殺人犯」

推呀

推到聽日全世界轉口號

10

9

恐怖分子

8

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，要令全港市民同外媒好奇，總之一定要逼到佢地回應

7

6

5

4

3

2

殺人犯！

1

殺人狗

仲有人叫緊黑警呀

殺人犯

黑佢老母呀
殺人犯

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

31

Push
一定大大聲嗌！！！！！

推